如果俾你中左6合彩頭獎你仲會唔會返工

如題

中咗先算啦

800萬太少

搵間多靚女既公司鳩做

幾千萬都諗下啦 可況幾百萬

緊係番 日日做冗員 比老細鬧的話咪走去第間繼續

多數會輸返出去

8百萬到1億都係頭獎,你指邊種

你係咪講緊打科興

會，始終仲後生
搵份part time一星期返3日，一日返6個鐘左右

啱 仲要扮窮

揸林寶堅尼返工食下女同事
鍾意就返
等老細搏炒

啱啱呢期中左3個半字。。仲諗住呢期會中

不如學阿森一族個新聞記者咁，知道自己中咗大獎報報下新聞即刻鬆人吖！

會返，人生流流長，點都有工作架啦，最多諗下創業

本身自己有樓咪打風流工
無樓800萬 只係夠買樓 都係要繼續做野

如果幾千萬咁又唔同講法

10條電腦風一條中三個字

下回合再賭10條

好似依加做嘢間公司有個30幾歲嘅佢老豆死咗分身家有兩億幾
走嚟幫公司做送貨，但淨係頂人放假，一星期返兩日工

電腦飛好邪次次買可以1個都唔中自己諗好過

睇下中幾多

最多返少啲同搵份輕鬆啲嘅工,但唔會唔返.

睇下你返乜工，如果一個五萬，返下工仲好

賤賣自己d時間為乜，大把連登仔打成世工都儲唔到一千萬

繼續返，不過日日係到偷笑

有嘢唔使做 老世又吹我唔漲